POLY要人 十萬火急

#市民報料 #POLYU
十萬火急! Poly開戰中! 要人! 要物資!
暫時poly 手足 vs 曱甴數目係 100 vs 60-90 !!! 情況非常嚴峻!!!!
#需要物資

1️⃣豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）
2️⃣眼罩
3️⃣手套
4️⃣頭盔(非工盔)
5️⃣防具
6️⃣面巾
7️⃣清潔用品（洗廁所、垃圾袋）
8️⃣毛氈

✅糧食夠

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
Poly手足唔該幫手更新，有咩夠同唔夠都搵我
仲有咩物資短缺，或者任何有關物資嘅問題 pm @Hello_MoMo / @shoulderisshoulder

Push

推

推呀推

推啊 幫poly手足

見字就打電話call爆身邊嘅fd起身啦

#理大 #停收物資📦

pushhhhhhhh

求下大家唔好俾poly post沉

poly要人啊！！！！！！！

係咪太早

推推推

推啊屌

Poly唔係condom
推啊

poly要人

可能手足忙住塞
再加上3毛洗版

中大都係放工之後到夜晚比較多人幫手

Tui